---
title: "123pan：国内免费2T云盘，上传下载不限速，分享免登录下载。需手机注册"
date: 2022-01-31T17:50:32+08:00
draft: false
slug: 123pan
categories: ["网盘相关"]
tags: ["网盘平台","文件分享"]
---

123云盘是最近上线的一款免费的网络硬盘，看介绍还不错，没什么套路，也没有充值入口。毕竟是新上线的网盘服务，稳定性有待观察。2T超大空间，极速上传下载。

注册需要手机号，接收短信验证码。国内的账号注册基本上都要手机号。

>提请注意，由于国内网盘跑路现象时有发生，请不要放置重要文件，此外，请遵守法律法规。

[官网](https://redirect.1kbtool.com/?url=https://www.123pan.com)

![](2022-01-31-17-55-01.png)

功能：
- 一键分享文件，游客免登录下载
- 超大文件快传，最大支持100G文件
- 上传下载不限速
- 注册直接拥有2T超大空间

![](2022-01-31-17-54-19.png)

[测试下载链接](https://www.123pan.com/s/czw9-483WA)

参考：

1. https://www.freeaday.com/2021/11/123pan/
